發明咗個人草共生飛機杯

飛機杯入面種咗啲怕醜草

平時只要一掂佢哋 佢哋就會閂埋自己 啱方向就會好似meet咗你一下咁

套用落飛機杯到 只要你一插入去 啲怕醜草就會怕醜 meet你條丁丁一下 模仿真實女性嘅肌肉收縮

怕醜草平均5至10分鐘又會打返開 掌握好時間
人人都可以擁有幸褔賓周

而且呢個飛機杯用完唔使用水洗 啲草會幫你吸味 啲精佢哋又會吸晒做營養 只要放喺陽光底下就可以消毒

阿媽問起仲可以話係盆栽嚟添

人草共生 你打得越多丁 啲草生得越茂密
滿足感up

有gif 10/10

屌你老母弱撚智

Bam

No noe care 拉

我太長隊死啲草咁點

樓主究竟有幾無聊

10/10

樓主/10

插完第一下要等幾耐先有得插第二下

支持

但植物冇光點生長

用唔著

流膿氏常啪草

屌你啦五分鐘先丁一嘢?

我愛樓主

椰菜花得唔得

發明師

不如種仙人掌

消毒嗰陣咪會有光

無正常過

要用潤滑劑嗎

屌, 俾樓主啲gif圖搞到好想打j添

畫名未屌你

樓主幾時整個我最喜愛發明投票
我投呢個

發明加gif就等於我

5至10分鐘入一下

我值11分

9/10 5分鐘先一下 扣分

你本身就係暴大同學仔個飛機杯嚟

樓主唔幫我畫gif

屌 啲草用10分鐘開翻 即係要我10分鐘先抽插一次

會唔會太核突

手指嚟

返來了！

咁樣會令條J痕到痴根

陰力啦

你條撚樣又幾得閒日日整呢啲gif架喎

有諗頭

我又要gif

幾有創意

樓主插一下就射

樓主又嚟

怕醜草有刺
m巴專用

cls

代樓豬答：整多幾廿個咪得

無街出呀嘛

你條垃圾幾時死？

咸濕

想要飛機杯 搵我幫手咪得

呢個幾有創意

係呀係呀
怕醜仲有倒刺
你隊入去勾住真係有昇天既感覺

5至10分鐘

浮雲巴唔反我啲發明了

藝術嘅嘢唔bam得
等同大衛像

屌得多都厭啦

豬籠草

雖然唔知你做乜 但支持你

野草J不盡, 春袋吹又生

要唔要變閃字

會唔會養埋啲蟲喺入面

一本正經地胡說八道

毒撚福音

可以整大啲 咁可以吉2邊角落 咪2.5分鐘丁一嘢

敬愛好了

He is a hero.jpg

申請緊專利
Thx

怕醜草識郁喎

減橙了

此帖必火

識人真係咁玩

唔得 化學嘢啲草頂唔順

我要豬籠草唔好
申條j入去就比佢D荊吉到
爽過你100倍

清水健嘅植物圖鑑打丁大法？

5～10分鐘先可以入一次
不了

幾時開賣

哇好惡

我啲頭髮呢

會有個發明宇宙 某英雄會著晒啲發明上身

我笑到仆晒街

自己再加啲想像力同念力 其實ok

悶未

Cls

笑死左

射出嚟嘅精仲可以滋潤啲怕羞草

你係毒撚？

有無你自己個名gif

到時真係賓周都損

隊草犯法的

真。隊草

唔驚醃死草？

賓周損紋

咁點用呀

留名

鬼才樓主，每日用翻工時間黎諗哩啲偉大發明，造福人群。

發喇你

豬籠草篤咗入去自己識出嘢 我買大樖嘅唔好

煫人氏就玩毒龍鑽

鑽杯取精

真係「隊草」？

玩耐啲唔好咩

綠份未到啫

諗到了 買多幾個 咪可以解決5分鐘一次呢個問題
5分鐘即係300秒 買150個就可以2秒插一次
同時綠化環境

大師兄返嚟了！

整啲爽身粉先囉

怕醜草係有刺
此post己完

綠份到了 自然會幫你

不嬲

認真 唔錯
申請專利先

我記得你明明話聽日先開畫名 但係即日開咗 玩陰濕

極速達致繁衍目的

咁點解唔直接屌地？

最少整300個先可以不斷用？

我沒有吸毒

等等先，如果我種一千個 咁咪可以全程享受

係

起碼無害人

魏巴
btw你係邊個

咪基啦

d gif幾靚

建議晒太陽時可翻出黎晒

又一間上市公司

會唔會唔小插左入馬眼入面，好不痛啊

唔好以為畫出黎就唔洗bam

咁我咪可以變好持久

好想同咁多位巴打啲草生得快

養份

不如屌豬籠草

溶埋你碌巨龍

畫得太似BAM得

你玩開咁慢？

呢個真係笑到仆街

我係膠與on9嘅化身

佢係唔係我唔知
不過你肯定同樓主一樣
都係弱智

屌 洗鬼咩 養條魚 條魚個口同你條撚差唔多粗 捉佢上黎屌 緊到仆街一定好快射 射落條魚到 條魚就有野食 糧都唔洗買 長玩長有 阿媽問到 我喂得佢好飽架 放心啦

欲仙欲死

怕醜草有毒架
今次真係變毒撚

要發明部機自動換杯 又開拓咗條新財路了！

fbi捉我去攞獎

our智商有距離

唔受你玩 賺硬嘅嘢我自己獨食

正評係比gif

做乜鳩

拉你老母
推

搵空雞屌唔好 傻hi

精蟲殺菌

簡稱9up

整個去用？

怕醜草有刺架喎

見過有鋪買肉食植物

驚唔驚射太多消化唔晒？

太慢了 強国人一直mon住我啲post

條丁會融埋

買多幾個

點解唔直接用豬籠草

ban

bam

真隊草

溶撚咗

Nice

睇下幾多正評先啦 弱智

正評就係真理

哇你真係識賺錢

留名kickstarter

啲草有蟲點算

Push

一抆出黎全部都係泥土
可以模仿女性黎經
而又想衝紅燈個種感覺

樓主真係好有商業頭腦
建議拎呢個飛機杯去申請專利權先
一陣有人偷左你個idea

但個人覺得唔一定要用怕羞草
其實可以用仙人掌代替
用血養植物仲有營養

係好撚低級同無聊，不過整埋gif 係好笑啵

你儲定錢先

幾時開Kickstarter？ 想join

台主

推

笑撚到我

樓主你啲idea究竟邊撚到嚟

綠份到了

根本成班人喺度戇鳩當有趣
到底覺得呢啲post好笑既人 佢地既生活究竟有幾枯燥乏味

屌

g持

T

巴打有冇創業 世界需要你

隊一下等 10分鐘？

起幅牆種草

企返起身未

係 內循環

未有人幫我整

整多幾個咪可以合法幾多p都得

要加條運輸帶不斷換新嘅飛機杯
如果唔係就要個用家屌完一下走去屌第個
太唔user-friendly

隊了草就不是畫這些

沒

我好稀 唔怕

口水...

收公司錢發明 偉大嘅唔係我 係我公司

發佈會嗰日早啲到

出啲嘢拿架喎

(突發)即時票房出爐 白箱劇場版排十名

出賣年齡

仲正啦

too late 啦 我出post嗰刻淘寶已經見到有賣

俾你估到 我仲係lm巴

我唔係信長

咪倒米

gif圖愛好者

都可以 個杯物料要柔軟啲

永遠就係你哩種人阻礙科技嘅發展

5-10分鐘用1下...

封住佢再用杯

共享杯？

練埋持久

似手指都要bam

慢活 我樹獺

icic

屌你老母

屌得好！

sm都係咁玩

你自己會斷鳩

種多啲應該ok

計好晒

祈禱你條撚夠毒

唔想益外人 大家圍內開心用下咪算

屌你真係好撚鳩

me ng is

a0的腦

打份工hea下咪算

我開了

我宜家先6到落嚟

唔係呀，每人一個，定時定候大家攞返出嚟，睇吓邊個啲草茂盛啲

買多啲

56k就夠用了

獨醒師

happy farm

樓豬靠呢d刷存在感
又一班on9走去附和佢

打少啲啦，水汪汪咁，要傑撻撻先好

CLS

戴返個袋

咁好做咩 我都唔生仔

樓主 可唔可以quote一quote我 記得俾心機出po

蕭別離條撚樣係咪收咗皮啦？你試下問下佢意見

多謝樓主，我笑到停唔到

插完成丁都係泥

咁how to射精會唔會谷爆BenChow，成條中間爆開

點解唔用刀片？硬啲、利啲、刺激啲。

Diu

樓主 好勁 好欣賞你
日日發明新野

啲草硬過你碌鳩怕what

無日日

咁都比你諗撚到 勁

正評上一頁

你既發明都算係幾撚實用

邊夠滑

Gif?

隊草係咪犯法

幾時有得訂

怕醜草其實有刺

好貴 你唔使諗了

咁咪爽

笑撚到仆街你個腦到底裝咩先會諗到呢啲嘢

想爽下 有冇得借

屎

共享飛機杯

好想同你瘋狂鳩流 令我個腦袋幸福一下

我現實唔講嘢

垃圾po

10/10 神作

樓主話一下夠做

真係隊草

集資開發未

晝得好靚，創意無限，掌聲唔該。

上次樓主先話有女朋友
今日就發明飛機杯

樓主個腦唔係一般無聊，唔做藝術家嘥哂

玩膠玩到咁有心機真係想唔正評都唔得

會唔會有蟲

用正負評打飛機死傻鳩

都係中意你個件咩盔甲多啲

依家係街少左好多怕醜草 原來比樓主採晒黎打飛機

ppppp

樓主見字幫老竇老母執骨

今次真係隊草

On9當有趣

唔使集 我叫daddy俾錢我大量生產

無衝突

發明家先啱 圖只係輔助大家進入我
嘅思路

9upper

噴啲農藥

鍾意啲咁偏門

係俾啲家長投訴 怕醜草有刺吉親佢哋啲寶貝仔女

想刺激D既種仙人掌

插得多都覺得閪有野咬

CLS屌怕醜草

樓主咁驚世偉大既發明藍圖快啲申請專利，唔係遲啲俾人盜竊謀取暴利

屌 刺激思維

加支飲管 連落個口到

你透氣都打到飛機
呼出既水蒸氣可以淋草

怕醜草平均5至10分鐘又會打返開 掌握好時間

5至10分鐘插一下? 插成日都未射得出.

你搞咁多嘢都係想要正評啫，畀你囉，屌

（有冇計係咁係裡面搣？）

樓主嘅創作力量同幻想嚇左我一跳

遲啲仲有女性用自慰器，人草共生震蛋，人草共生乳頭按摩器

巴打（絲打）你發達啦

可能要電流刺激

發覺你好忙 永遠post尾先出現

你做咩咁留意我
生意比較多唔好意思

跟你學過英文

會發霉

真。對草

你係dr stone？

點此進入MeWe與LM巴展開激情對話

認錯人？

執骨未啊？

樓主你隻死賤種扮睇唔到？
你老竇老母生對眼俾你唔識用？屌你老母你啲gif好撚柒啊

轉捕蠅草得唔得？

大白鼠食用含0.5% ~1.0%含羞草鹼的飼料，也發生了脫毛，還會引起白內障和生長抑制。而人食用含羞草也會引起毛髮脫落

白虎杯

佢唔敢面對

一陣啲護主犬屌我哋又屌佢

hi

口羊事

可以眾籌量產

怕醜草超珍貴

以前好多 投訴完殺晒

發明咗樣嘢俾Lm巴

樓主我發明咗樣嘢俾你

應該唔係殺哂，好似怕草對空氣質素要求幾高下。

可以剪返短條J

好有創意
巴打可以開個page

開咗mewe

發明咗樣嘢俾Lm巴

樓主我夠唔夠料自己開mewe

飛機杯大王

你開個mewe page比我地follow啦

好L din啊屌

u din d

好出色 要集資記得開聲

毅進星100蚊

燒咗佢算啦

癲那線 樓主發大達啦
仲唔寫份計劃書 叫人投資

相信how dare you一定支持你

好撚癲

快D申請專利

申請完淘寶都係會抄

綠色和平

環保jj

咁撚低賤 淘寶都嫌肉酸啦

借問聲咩事？

仲要有助地球綠化，今次lm巴想唔發達都難了

叫我？

笑到仆街

心中富有 is ok

真正隊草

我比十分

啲草應該一野就死，冇可能共生

輕力啲

dllm 推

分分鐘會介親碌鳩

小弟甘拜下風